Fuji x-t2 定 x-pro2

本身有部80D，想入部輕機平時拎出去街拍 影下相

xe3

輕細嘛

外觀一般般

Blocked

Xpro望落都又大又重

xt 2

GFX

X-t2
個人覺得手感好好多

用緊 X-T2 但覺得X-Pro2 型d

其實你連相機都買樣
買部你覺得最靚最文青嘅咪得囉
洗乜係度問？

街拍pro2啦

我都覺得x pro 2 靚仔啲

決定到唔使上嚟問啦

上show room 試下佢個旁軸先

pro 2靚仔d
但有時街拍你怕太惹人注意就可以用xt2 flip mon腰平望mon+影

x-t2 好揸手 同實用d
xpro2 靚仔d ，但最緊要夠偽文青ar ma

考慮下Pen-f

要靚仔緊棍就咪 gfx 囉。

有幾咁惹人注意先，咪戇鳩啦。

用緊xT-10
想換機 諗緊xt2/pro2

C廠full frame 轉左xt 20旅行出街用

拎m10可能有少少的

支鏡隊撚住你呀 個個好似你咁撚懵西

Xpro2 部機身係靚 但啲鏡唔襯部機

利申》xpro2 >x100f > xt20